陳茂波：近期社會事件對我自己劏房生意有直接影響

多咗後生仔同屋企廢柴深藍 斷絕關係
生意好撚到仆街